
"General" = "通用";

"Debug Mode" = "調試模式";

"Setup Assistant has finished" = "設置助理已完成";

"Region:" = "地區:";

"Run games using:" = "運行遊戲，使用:";

"Library Window" = "資源庫視窗";

"Reset main window size" = "重設主視窗大小";

"Download missing artwork on the fly" = "自動下載缺少的插圖";

"Show game titles instead of rom names" = "顯示遊戲標題而不是 rom 名";

"Manually choose system on import" = "導入時手動選擇系統";

"Show autosave states in save state category" = "在保存狀態分類中顯示自動保存狀態";

"Show quicksave states in save state category" = "在保存狀態分類中顯示快速保存狀態";

"Show game scanner view" = "顯示遊戲掃描視圖";

"Hide game scanner view" = "隱藏遊戲掃描視圖";

"HUD Bar / Gameplay" = "HUD 條 / 遊戲";

"Can delete save states" = "可以刪除保存狀態";

"Show options button" = "顯示選項按鈕";

"Show notifications during gameplay" = "Show notifications during gameplay";

"Use quicksave slots" = "使用快速保存位置";

"Show quicksave in menu" = "在功能表顯示快速保存";

"Show autosave in menu" = "在功能表顯示自動保存";

"Show audio output device in menu" = "在功能表顯示音頻輸出設備";

"Take screenshots in native size" = "以原始尺寸拍攝螢幕快照";

"Disable aspect ratio correction in screenshots" = "禁用長寬比修正"; // TODO: specify "in screenshots"

"Game View Background color:" = "遊戲視圖背景顏色:";

"Controls Setup" = "控制鍵設置";

"WiiRemote support (requires relaunch)" = "WiiRemote 支持（需要重新打開）";

"Clicking on image selects button" = "在圖像選擇按鈕上單擊";

"Clicking outside image deselects button" = "在圖像取消選擇按鈕外單擊";

"Select first field after setting the last" = "設置完最後一項後選擇第一項";

"Draw button mask above image" = "在圖像上繪製按鈕蒙版";

"Log HID Events" = "記錄 HID 事件";

"Log Keyboard Events" = "記錄鍵盤事件";

"Show all global keys" = "顯示所有全局按鍵";

"Set default save states directory" = "設置默認保存狀態目錄";

"Choose save states directory…" = "選擇保存狀態目錄…";

"Cleanup autosave state" = "清除自動保存狀態";

"Cleanup Save States" = "清除保存狀態";

"OpenVGDB" = "OpenVGDB";

"Update OpenVGDB" = "更新 OpenVGDB";

"Cancel OpenVGDB Update" = "取消 OpenVGDB 更新";

"Database Actions" = "數據庫操作";

"Delete artwork that can be downloaded" = "Delete artwork that can be downloaded";

"Download missing artwork…" = "下載缺少的插圖…";

"Remove untracked artwork files" = "移除未使用的插圖文件";

"Cleanup rom hashes" = "清除 rom 散列值";

"Remove duplicated roms" = "移除重複的 rom";

"Cancel cover sync for all games" = "為所有遊戲取消封面同步";

"Perform Sanity Check on Database" = "對數據庫執行完整性檢查";

"While performing this operation OpenEmu will be unresponsive." = "執行此操作時 OpenEmu 將無響應。";

"Delete useless image objects" = "Delete useless image objects";

"Sync games without artwork" = "Sync games without artwork";

"Threshold for analog controls bound to buttons:" = "Threshold for analog controls\nbound to buttons:";

"Range: %@ to %@" = "范围: %@ to %@";  // Range indicator tooltip for numeric text boxes in the Debug Preferences // TODO

"Default Value: %@" = "Default Value: %@";  // Default value tooltip format in the Debug Preferences // TODO

"Checked" = "Checked";  // Default value tooltip for checkboxes: checked default // TODO

"Unchecked" = "Unchecked";  // Default value tooltip for checkboxes: unchecked default // TODO

"Shaders" = "Shaders";  // TODO

"Clear shader cache" = "Clear shader cache";  // TODO

"Reveal user shader folder" = "Reveal user shader folder";  // TODO

"Appearance:" = "Appearance:";  // TODO

"Auto (region)" = "Auto";  // TODO

"North America" = "North America";  // TODO

"Japan" = "Japan";  // TODO

"Europe" = "Europe";  // TODO

"Other" = "Other";  // TODO

"XPC" = "XPC";  // TODO

"Background Thread" = "Background Thread";  // TODO

"System" = "System";  // TODO

"Dark (default)" = "Dark (default)";  // TODO

"Light" = "Light";  // TODO
